次次click親入啲Twitter 傳送門⋯

先唔講retweet 連一萬個like都無，係咪順手like吓都咁難。

明明有啲post都貼埋link，但次次噤入去再望真啲個like數真係屌出聲。

今日開始，Twitter 嘅傳送門 要like埋先準走

呢個tg需要大家幫手

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

Push Twitter 要人

搞咁耐都未過萬

推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文